hi 淡友 (836)

牛 G E L 牛 牛 哈

牛牛哈

日日入牛日日賺
牛 G E L 牛 牛 哈

轟

我隻牛牛

中間位 無得買

岩架啦hold 住佢

仲未上嫁

快啲放開隻牛佢

無錯
隻牛蘑菇㗎

特價牛時段

其實買牛真係日日賺,最多跌50點,仲要1分鐘爆番上去,撚到熊軍呢

上呀牛牛上呀牛牛

Wa diu

跟權巴買日日嬴

9:44 恒指進入熊區... 勿追牛

日日撚熊軍真係好爽

鉛ching請問追得熊未牙🙏

5 K 仲係升勢中...未得住

你幾日前仲係熊軍

萬升

我想指數試到820 會好啲

82000

低水

又想磨全日

這是正式錄用的鉛氣嗎？

上唔到..
差少少..

一字講哂
跌
跌
跌

牛gel

永久錄用

開始愈來愈少人睇淡 正

in權太太 we 柒s

no.
我係維尼

牛軍穩住

呢個市只有兩種選擇
牛贏同熊輸
牛 G E L 牛 牛 哈

今日打穿265 好唔好

上車要快，就開船

牛哈哈

牛軍bye

仆街 我隻牛啊

今日26000

放手，放開所有...

9:56 大市進入牛區... 勿熊

牛軍呢?死晒未?

點解個天要咁對我

仲有我

唔洗驚，鎮定d, 267鑽石能量底

學野中

OK, 入左牛等爆升

我都想入牛

未入得呀

特價牛！

跌穿26650 既話會繼續向下走..

琴晚我係打算入熊㗎 不過今朝諗諗下都係入牛好

就到26650

咁好力？

短期睇下有冇操作...

以後跟鉛巴你揾食

一入牛即坐

今日會升返既，入d平牛溝下先囉

266真係超級無敵宇宙量子底

我走唔走牛好

分返啲錢比我啊

應該會彈一彈，彈個陣走左先啦
咩位打

唔好走啦，買牛日日賺

好彩走一走鬼

我都唔夠洗啊

冇入熊
但維尼好神

太太你記得秒秒update

真

好想入牛 屌

Agger 強烈要求權太加牛

牛得未

你買牛-跌
妹市-爆邊
中哂
大師

今日又係港女獨立, 爺西無大跌佢自己失禁

真啊

多謝大佬，請日日買牛日日賺

跌咩？

26650 穿左囉...

今日唔知跌幾多.

哇屌做乜鳩

陳同佳囉。一出黎就大跌

你地唔好再笑我啦我坐緊12格

港女上證一齊跳水

繼續坐

Okok 你唔好出來住

下一站26520 今日應該到

Wa diu 仲有多100點

仆街

洗唔洗再出多篇跌文助下慶

快啦屌

要自含了

我驚出完會升
都係唔好啦

大戶睇表演時間

17格啦

權太爆邊大法

屌，唔係咁撚邪呀，入多500K牛先，3M牛

插得咁快冇時間諗去開-
26520 左右應該頂到…

咁今日一定穿

佢一棍爆落去無得追

習屍相巴係鉛氣巴？
好耐冇見

牛gel

嘩屌 去完個廁所 隻熊升左20格

我買牛日日蝕

牛緊上去。瘋狂買265極牛之選60953

我豬緊 time cost

話咗你d大户好耐無表演睇啦，一定會做嘢

係咪有人要自含

好撚精彩

買多一個月就會賺日日高開邊有得輸

26500 – 26520 應該係熊既目標.
現價去熊既話冇著數

淡友今日好堅一彈既沽

朝早輸10格走左

鳩蛇睇今日最少跌300
有500即走

想問係咪升完???
開始股災???

其實期26530 我當到左.... 而家等彈再沽
或者睇會唔會多次現貨到26500-26530 呢啲位去操牛

大戶 老老實實 你地係咪有mon post 特燈玩鳩我

你而家先知？

同我出嚟

維尼
伊家係咪穿佐支持可以再觀望，然後搏再插水

特價牛姐,洗驚你

反手牛,收到

仆街，妹咁多日，一跌即彈，偏偏話表演自含就跌

我會等期到26500-26530 左右睇圖再操作...
呢下跌太急
26500 唔係咁易呢下打穿.
(下晝唔出奇)

頭先佢咪話all in 熊

受到大户寵愛

關關難過關關過

港女比個deep V我睇

終於同你對家
好安心

有權太巴加持,整個開方符號比你都重得

你竟然唔信我

屌

好似想出多棍大陰

妹返上26700啦

我之前都一直相信有deep V呢樣野 之後買左隻極熊 唔到5分鐘就打埋把

信你啊

化雲同老貓呢

DT or 過夜?

鉛氣呢

其實係咪因為林奠比人炒所以跌

過夜

水位又高返…. 睇黎今次真係搵位沽…

拎返26650 做操作… (上返26650 就全走觀望)
今日企穩到10MA 走半

跌穿10MA 到20

過左氣啦＿

一定係咁

紫巴呢

權太天下

以前試下買50手極熊
極速被打靶

我屌

神阿..即彈100點

屌屌屌屌

好撚仆街呀你
害熊軍

中撚哂啦屌你

權太我地大家都叫你加牛
你咁又何苦

個市比權太玩死哂

上返267就加少少熊

問題係佢講果陣已經係低位上返唔少…
過夜就睇多陣先算

好彩最低位放左熊

彈喇

落機 吉吉好硬

痴鳩線

都話信權巴冇死人

權太生性病母感安慰

set 26620 -

仲沽?岩岩出左神喻呀

set 早左添..
shit

set 早左... 冇咁過咁快觸發到

40 點止蝕算

燈力仲喺度喎

呢下輸都抵..
太早set..

牛

你地自己執生啦 我去IFC先

你走左我地點算

特價牛掃掃掃

唔好啊
落緊無事啦

最緊要記住
唔好丟人現眼

引牛又成功

應該唔洗輸好多

26660 斬算

鳩蛇好神

係權太

今日目標
跌到班女下面見紅

咁快又來

我啲牛仔啊屌

200點咋喎

今日26400

熊軍揮手

26475 平倉./
執夠

wow咩料呀屌

過夜夜巴打走半啦

過夜熊

拿
300點期
驚就食

換林鄭 正式撤回 但-300

@0.051>0.066 80手

26500手足
快d入264啦
牛gel

做乜鳩嘢

大戶支持林鄭

林鄭落台緊係跌啦

維尼用乜證券炒期指

你地就開心啦

反手...唔係WIN好多

我返工無聊玩下架咋
plus500,執餐宴仔

傳姐，佢整咁多屎唔使佢奶乾淨先？

我啲牛仔呀俾番啲錢我呀

我都輸左16格牛 朝早

我睇500會唔會好過分

會

痾左個屎靶已打

20格

仲有得跌呀傻妹

想學下期指 牛熊 call put 太揾笨

24格2000蚊1格

我收左先再入

坐緊14格

牛熊會坐死人

坐緊40格

今日跌500我落街打飛機表演俾人睇呀

我好想睇又好唔想睇

有賺就算
十天線好似頂緊
但唔轉返高水我會諗下晝穿落去

又有特價牛 唔買正傻仔

今日熊軍展露笑容 哭左成個月

走慢小小都死左

跌穿期26460 唔知仲有冇一棍

睇就睇500 今日

今日跌500我幫你打飛機表演比人睇呀

走左
入左牛

26200

巴打真係日日都買好大

唔好搞到我
我食花生算

玩命

我短位300已到
博彈100先
輸哂都係profit

264... 今日最盡。。

權太熊？

點解要賭落去

説好的妹市呢

權太呢

值博囉, 10天線點都守一守

尋日咪話左爆邊

死左

咩事暴跌

值得賭 我都有入 有散食會回小小 食個轉走人

因為貪勝不知輸
用profit博
傷唔到本金
同埋博彈好合理
依家已經有4格贏

我食5格就走LA

林奠比人炒

你唔係買左熊咩

巴打

鳩蛇呢排幾旺

維尼
如果進入跌勢，期結前係咪可以觀望 26200 左右

唔係應該要慶祝咩

冇左6k

快D講，到底你依家牛定熊

唔覺係跌勢 暫時回調

20000本金 抄到上95000

仲有40M市值收息咁囉
呢期玩牛熊都無睇收息倉

屌 咪叫左你唔好掂衍生工具

可以退出淡友了

如果既話 今星期某一日收穿264 廿天線可能要穿

叫咗 係唔聽

血都回唔到啦
仲有講出嚟好驚自燈
你都知㗎啦 大戶咁鐘意玩鳩我

牛6格食左
空左

玩左半個月 賺2k 宣布離場

巴打好波

有啲想+

好想對住鳩蛇

無改錯名..一個傳說

說好仲有得跌呢?
我就放哂入完牛放埋喇

大戶其實係高官

純up 因為近午休唔入啦
26526+ 穿dl 走 牛都得

即係得翻2.5 個交易日來判斷「回調」定「跌勢」

慢慢坐啦，補裂口未驚過

穿唔到264 掛....

估唔到今朝咁急
26820 突然去到 26770、然後不停插到落 265

唔知今日下晝會彈定穿埋 264

捱左半個月終於都FREE FALL

下午有機262 清左倉食花生

冇原因穿，10天線冇可能企唔到

睇現價5分k 造雙底或低高腳

其實跌左1% 姐

牛gellllllllllll

跌啊dllm跌啊dllm跌啊dllm跌啊dllm跌啊dllm跌啊dllm跌啊dllm啊dllm啊dllm啊dllm

你個倉跌1%咩

權太你收手啦

牛軍準備

未試過輸錢輸得咁開心

唔識 google 下咩係雙高腳先

無倉都雷下先

一定係向下

入熊好嗎？

好~

入左10手熊

壓彈弓 晏晝千升
牛 G E L 牛 牛 哈

吊仆街又彈

265支持？

牛軍

唔跌 過lunch

晏就個圖

千升啊 發達喇

睇埋你今次我就決定黑單你

call定證監

佢唔走寶 唔好理佢

突然跌咁多 隨時千跌 提早散水feel

收到風下午國家隊2點進場
轉燈反升上273
牛 G E L 牛 牛 哈

我覺得睇咁多年圖都冇L用
直接同你買相反
今日贏緊幾十K

睇完你D圖 操作都輸錢 無咩特別意思

關我咩事姐 你估我想㗎咩

同意! 跟!
牛 G E L 牛 牛 哈

真
權太太打救世人
功得無量

回撚哂

有錢對個市有DD影響 做理論撚先有用

托住托住 買熊保平安

等啪啦你
權太帶我地拎大戶錢

巴打識貨

被點名
你慘喇

太太.....

最後走熊時間

我想要番大佬彪

大佬彪

我都想佢嚟打救一下我

權太太咁勁都唔跟

即刻平曬

燈力轉移

召喚大佬彪

今日下畫個Day low 如果到26410就好了

認真回你
你自己都燈到唔知自己做緊咩

認同

其實係咪大佬彪開分身改名做權太太炸

你隻150 1.31啦

推返個早晨指示圖出黎先

暫時呢個位上落都唔會好大
唔值博
空過等機會
睇70點內波幅

大佬彪千字文有心機好多

買近牛博大反彈

同太太分析match

我信太太已經入咗

亂畫架咋

有無人貨左263牛博聽日陣？？

其實想問而家個形態似唔似頭肩頂

入正股算

屌你 陣間大V

雙底 好似係

唔計！總之日升夜升
牛 G E L 牛 牛 哈

小心權太

好治癒 心情超靚

改名先

ching 呢隻咩嫁科黎

快餐帝國冇改錯名

鉛氣筆記

10-23 NOON 晴
繼上週出現穿頭破腳後，今日跌穿前兩日既RANGE 26650 (以大陰燭跌穿)
直衝10MA

4 小時圖接近20MA 但SAR 及MACD 出左PUT signal. 中線利淡
日線26259 為20MA. 若今日收市上到10MA 收.
短期仍有沽壓

5 分K, MACD 貼10MA 出call signal, SAR 點點貼住20MA. 有望下午反彈

想熊既朋友，即日應該無位落。
想牛既朋友，睇signal 貼返今日DL 開. 博彈高上10 MA以上收
過夜既話要視乎午後會唔會上返10MA 並企穩
請留意最新風暴消息

喂！ching 下次有快點...餐食，請早點羊聲！plz!
牛gel

新會員請到人事部報到

報到了

唔好意思就快開市
想問權太乜倉位？

ig偷步回

MCE #56652 $515.00

之前死左隻熊 仲有500$俾番我

要俾手續費證券行

這樣做是不對的

權太太請問午市分析出左未

5$姐 用緊一通玩

跪求權太午市精準分析

準備入閘，條撚舉起！

維尼大

請問你地係點判頭每日既 DH 同 DL

仲有一分鐘

直接睇上晝個數

I mean 點判斷低位唔會更低 高位唔會更高

出左之後估係咪架咋

一係穿 一係唔穿 5050

叫返做壽司巴啦

姓習會俾國安捉

再諗下先

話說你啲提示好準
可惜冇用過期指

叫返做鉛氣巴

仆佢個臭街 又坐

我代牛軍多謝你

俾個倉睇下輸幾多

轉買牛試試佢？

咪亂嚟

急求權太太大大午市精準大方向分析
在線等

佢話大跌

即係暴升

買熊就岩架啦，我啲牛仔有救

DL 已出
fact checked

佢應該入左熊

國家隊衝緊上去

真係彈100
可惜60已食

唔止
一陣撤回再彈多100

千升啊

熊軍機會黎 大舉進攻

燈到pk

今日明顯跌多左

包括下午1時30分至2時30分的午膳時間，以及下午4時45分至5時15分的「下午小休」。而由於後日的大會續會由上午9時開始，故亦特別增加一節由11時至11時30分的「上午小休」。視乎會議進度，主席會酌情調整上述休息時間。

彈得太早 唔好急牛

你買左咩

60446@0.014

你地今日執唔少啦

熊呀係熊呀

無 執咗幾格咋
仲要靠太太你帶我地打大戶

已跟500手

跟

正野

好想跟 跟唔跟好呢

買返熊啦你

gogogo

跟
0.05傻牛

收手啦屌你

跟幾多
all in

依招夠惡

上星期27000重熊都唔殺啦

Lam 炒

呀爺一馬當先，準備轉燈

一話跟 好似又插返

一陣佢買兩邊
圍骰

真係插

求吓你唔好跟

買左幾手7500玩下

横行到收市，聽日未開市殺一邊，一開市殺埋另一邊

唔睇了
過一個鐘返

求太太打救下我地之後應該點做

好少
20手270熊

仆你個街真係時間停止

叫太太邪下你先
太太this way

太太兩邊買哂癱瘓港女

my bear

輕鬆

收到，牛得

今日應該震走唔少牛

唉屌撚死佢

兩邊啊
20波幅

你地賺咁多 比啲我賺下啦

仆街點算好

引牛中 下便d肥牛未殺

仆街即插

共同作戰

走左先

又有3-4格

入牛啦仲等！擺明震牛

牛軍可以唔洗操作
DL出左，要溝都溝左

54347，有3M貨，未曾驚過

表現自含先啦
我驚你走數炸

今日多左咁多新人

有權太巴照住,大把人入黎發達

一姐！入咩？

諗住熊過

今日唔價
走左
3格
幾舊水

都係眼看手物動咁

警報

低水突然擴大

而家入熊仔安全嗎

太太比方向好嗎？

可以博下。

入左

安全插入地低既 核心內圍

60446 $0.012

0.05黎

咦係喎
我見上面有巴打買左

60446

代表咩？

升唔起

70點波幅
估撚到啦垃圾大戶

但係而家上落得幾格！呢D錢禾賺不了

壓彈弓 千升之日
牛 G E L 牛 牛 哈

鉛氣筆記 1400

下晝小量反彈，不過暫時睇力度唔夠.
5 min MACD 收窄.
RSI 磨到返上50.

今朝低位26492 距離得50 點..
咁睇可能今日10Ma 要穿.
再試LOW 既話有機會再落深啲

定海神針屌你

上幾多落幾多

p.s. 如果去熊既話... 目標都係今日day low..
到時再睇情況...

5 min 仲係 20 MA 之上.
各位玩動物既巴打.. 不仿等三點後

天機不可洩漏

俾次機會啦

造第二隻腳啦好似

又食左幾格熊

大户緊樣打落黎，肯定殺一殺D近牛。玩近牛既ching，你要小心D啊！

得幾十點波
密密食啦
2:30收一收手

睇緊隻60446

0.05點爬格

太太你係咪走左熊

今日收266

26,519.00 -267.20 -1.00%

下午見唔見到777

仲係弱勢中..
買熊你預返期26560 左右..
到左就止蝕

收緊等3點力量
求太太指示

265硬過超合金
重貨262牛無驚過

明天食埋你

咁會點？

夜期時段就打爆你

day trade?

過夜未有意見住

(升軌)好似係

食了

冇咩方向 花生好過

隻60446 無反應咁

穿26500 (期) 可能試DL

26,503.00 -283.20

1：20000……

今日見唔見到263

20000換股

一陣睇下有冇位+ 下博三點後上返10MA 先

係WO

我啲牛

鳩sir 都有講0.5…仲要幾次

屌
放手啦好嘛

牛軍 Assemble!!!!
牛 G E L 牛 牛 哈

你講清楚叫佢放邊邊ar 大佬

牛軍快All in ！！
冇時間解釋！！
冇買一陣千升唔好喊

屌你老婆屌你太太屌你妻子屌你賢內助

你都贏左咁多啦 仲要屌我老婆

今日咩事free fall

維尼
如果穿埋 265，中線係咪可以睇20天綫開個 Long call

牛Gel

到20 MA 先算啦..
係都唔會今日開

你話啲牛區熊區好準，如果唔生性係26820 佐真係羊都飛起

最多睇情況 貼DL 有冇SIGNAL 開+走轉

有理無理
屌左先
除非你走牛

如果出埋第三隻腳呢？

265

果下差少少我會開到-

咁中間果個係丁黎

今日收265係咪轉左勢呢？

265 攻防戰

265有人接貨WO

265 係鑽石大戶鐵底底
快入牛！！

象撚

唔隊落去唔CALL.
今日收工算

岩岩一到265又一棍上番去
有265鋼合金底,我啲262牛好安全

[/quote]象撚[/quote]
野外露出

牛佢老母

屌溝注牛先

睇來要等3點後

60446
好ON9咁走左轉TEA錢

@0.010 100000 >0.012

Thanks
牛軍唔會忘記你既付出

醒,3點半等數錢

吓吓吓~ ~ ~

又夾熊

唔想見到權太太
我去睇AV 又J三原ほのか

我曾經都係熊軍大將軍

3點

我地依到傳統出完火要貼精華圖

唔好痴線啦 打丁就算啦
打完影上黎做乜鳩
邊個影斬邊個

av 圖都唔俾

特價熊

升多啲升多啲

60446 起飛啦好冇

又令我諗起射精巴
佢係咪輸到針左

應該比人斬死左嫁喇

你

月底又要開工SAD

今日DH 收

Long put 中，諗緊hold Ng gold

牛gel

777要落台了，無理由唔收上777,屌一屌佢老母

g池

升多少少OK

我地永遠懷念佢，同埋佢創先河貼出自己精華

收到風
今日轉燈收268

嘩屌！禾又撚起果個貼精爸

好彩未入嚟

一姐！呢到好多人排隊等緊
你係斬先好

李狗依家先宣佈正式撤回

好灰... 升唔到上去..
冇得開-

收到風
三點半後千升

上唔返266好難開

升呀同我升多啲呀

目標係屌佢老母777

屌個畫面又出返黎，用咗好耐時間去忘記架

有諗過頭先26580 左右開..
但上唔到…
而家算啦.

尾市好大機會磨……
守到10MA
過夜既話熊比牛值博
但下邊得20MA. 吉倉會比較好

等睇尾市又插一插

引傻牛時間 聽日千跌

死守10MA

唔係死守10MA,係死守傻閪面面粒十字星
要搵面神出來再解畫先知龍與凰

老母麵果日講完『高位十字星代表乜?』之後真係如佢所講既咁
燈到升足一星期

上次比圖你班撚樣就投訴我
仲post比你地睇咩

連続中出 三原ほのか

想熊過
但驚權太

牛GEL

我無

鮮奶奶會唔會有益D

唉屌

牛過

近牛隨時打靶

屌佢老味撤回都唔sing

26586 ---- 26516

玩春呀

你揸住啲咩

收樓下先算
收樓上係叫做守到

講撚左70點上落
唔撚信鳩蛇

777個次9up升左成800
搞到我d熊打晒靶

成個晏晝俾權太搞到得60點行

一陣分分鐘3:55dl插落去

鳩sir 打救下我得唔得

我無呀

問權太啦

有倉黑單太太

無倉就解封

得返40分鐘..
港女接近完場無氣啦

你太睇小太太
佢唔爆倉都可以令到你豬錢

引熊格

準備穿10天線

唔知點解r r 地
可能唔知太太咩倉

競價抽返上黎

唔知守唔守到10ma

牛過
熊過

日日劇本尾市插一插
勁假抽返上

270頂
不過鳩蛇都被大戶撚走左270熊又入唔到271
真心嬲

權過

似收DL

落得
熊過準備比權太迫害

求權太放過

唯有小注熊
大注極牛對沖

Feel到聽日低開60446死硬

唔好意思頭先行開左
請問權太太大大最update倉位係乜？

太太係熊，不過未update過唔過

權太可唔可以搵日同老母麵/大佬彪黎一場對決?

個市悶到
跌果幾百

請問權太太實時倉位報價月費幾多？

點睇聽日都升返 牛GEL

想問下，用ib賣碎股，係咪一定要打電話去落盤？

3m牛過，驚閪咩

權太係咪要真落注先會有效果？

我追post 睇返佢叫大家入熊
但其實可能佢係牛倉喎

正苦廢到震 切回都沒彈

切佢老味

佢兩邊未走啊

我都想報名

轉場今晚入美股~
IB 買美股真係刷錢機黎

仆你個街

美股未玩過

有無美股筆記?

你聽日等豬啦

無
今晚入 500 股PMM 刷錢
7.84 左右入
7.91 走

26 USD 每次執
一個月刷三錢就七十幾USD

抵請食飯啦

我啲牛呀

有權巴加持,唔洗擔心
連骨都唔洗執

屌我feel到分分鐘聽日千跌

因為權太太?

無風險？

可以講極細
就算坐 唔到7.91 每個月都嘔返3仙幾出黎

開埋margin 炒

都好明顯下

唔岩價就搞DSM~
上星期8.39 入
琴日8.45 出貨

輕鬆30USD

Ok 我成副身家開堆margin all in去炒

正

分注是常識吧..
MYI
BTT
EIM
IIM
NAD
NEA
NVG
NZF
NMZ
PFL
PML
VGM
.
呢堆野
RILYN 又係冇得輸咁滯

港股都唔知咁辛苦炒仲乜

記低先

謝巴打

買還買..
唔好貼住個high 買呀

牛軍有我無有怕
牛 G E L 牛 牛 哈

你可摸耳講句 777唔會仆街死

啱

牛 G E L 牛 牛 哈

你班傻熊等死啦

權太迫我針

扮跌呃我唔到 引熊 準備大升

啱! 講得好

聽日似到假QQ炒

係咪股災都無得輸

加息就會輸

咪就係 比個like你先

權太太
點先肯放過我

RILYN 我好重倉
夾埋7000 USD

呢隻野係baby bond 黎
每三個月派1.63 USD / share
2026 年到期
RILY 會以每股25 蚊贖回...

得一個原因會輸
就係RILY 執笠…
仲會輸到PK

Ok 我成副身家開爆margin all in

計咗下
啫200蚊 1個月就有4蚊息

跟住贏少少就賣返出黎
然後第二朝買權太太對家
收市前平倉
夜買又買返
跟住贏少少就賣返出黎
然後第二朝買權太太對家
收市前平倉
夜買又買返
跟住贏少少就賣返出黎
然後第二朝買權太太對家
收市前平倉
夜買又買返
跟住贏少少就賣返出黎
然後第二朝買權太太對家
收市前平倉
夜買又買返

2球咪4000

發過豬頭

少咗個0

不如你再check 多次佢每三個月派幾多

係呀 1.63。
因為隻野上市未夠3個月 所以按比例派

我都諗緊，一年成26％利息真係無問題？

流料？

1.63係成年 sosad

正解

咁無野喇

咁仲all 唔all in好？

習𠍿左三個月除一次淨
睇個網講1.63順手打左

why not

啫係每個月得1蚊

你肯定你炒股可以每次有6% profit
咁可以唔買

一定係先升後跌

講左咁耐

依間咩公司

好

haha

唔知喎

B. Riley Financial, Inc.前身是Great American Group, Inc.，是一家投資銀行，在洛杉磯、橘郡、舊金山和紐約等地設有辦事處，公司主要提供資產處理，且提供估價與鑑定服務給廣泛的零售業、批發和工業客戶、貸款機構與投資商，以及私募股權投資者和專業服務公司，客戶遍及美國、加拿大和歐洲等地。公司經營三大部門，其中資本市場部門提供投資銀行、企業融資、研究、銷售與交易服務，主要客戶為企業、機構與擁有高淨值財富的客戶；在拍賣和清算部門，為客戶提供投資諮詢和融資服務；估價與鑑定服務部門，為客戶提供關於資產基礎的貸款、購併、資產剝離與其他商業需要之獨立評估。

俾埋description , 其實我都唔知佢乜黎

咁其實我跟鉛巴你炒都唔只6％一年啦

工銀亞洲
賣出指示未能成交
參考編號:
股票代號:55720
指示數量:200000
指示股價:HKD0.06500
點算
聽日會唔會變0

美女跌同升 關你Q 事咩

個股市咁樣
炒股冇信心次次然

同埋 潮流興走資
港女 不了

你厚多士
射死你

夜期延續每日爆升既良好傳統

輸撚到傻左?

棍上